光加熱等於火， 九加六等於

九月六日，九龍大遊行等於有你同我

差你一個就差好多

光復香港
時代革命

15